除咗飲多啲水去廁所hea 仲可以點hea到收工

屌你老母悶到仆街

溝女同事

食咗幾條

打丁

上連登開膠po

打機